深水埗運動埗跑步

想問有無人定期係深水埗運動場跑步？